俾咩人強姦最出其不意？

我起初係係父母
但發覺同類事件太多
之後諗孿生兄弟姊妹
同樣仲同性別
點屌？發覺都有
我諗唔到點出其不意

外星人

植物人

睇多D韓劇 乜類型都有 比外星人攪都有..

TG ip8+/ ipX 炒賣群

新垣結衣

耶穌 勁過THE FLASH

自己？

寵物？

豪鬼

屋企隻狗

奇跡插入

猛鳩

屌你老母

神蹟

日日強姦自己
算唔算犯罪

屌撚返你

自己點強姦自己 表演？

[quote]啊婆[/quote廢老都打唔贏 渣ga

黑人
試想像
係一個漆黑嘅夜晚
突然比一鼓神秘力量推倒
下體突然被又大又熱嘅物體插入
同av透明人嘅情節
明明比人屌緊又見唔到屌你個人
想擺脫又好享受

女神

你都諗唔到呀呢，仲唔夠出其不意？

諗到有幾種可能性：
多元世界成立
穿梭時間成立
自己條撚太長.....哩個可能性低啲